如果想推倒cctvb...

如果想推倒cctvb，係唔係應該開始教家中廢老接觸新media？（例如youtube，netflix）

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

真係得，我條女屋企就係裝晒Netflix 同youtube，又唔較cctvb出黎。依兩樣又跟佢睇開既recommend，所以佢老母睇既野同佢差唔多，結果今次叫佢遊行小心啲照顧自己

學689追擊蘋果

好後悔早幾年家老叫我教佢用youtube，我唔耐煩無教佢用